有冇人用過worldfirst匯錢

想匯錢過外國啲戶口
今次唔想用銀行
想試下其他
有冇人知可唔可信 安唔安全???